緊急 要推到比現場點數的救護及消防局長睇到

今日份報告令你們處於萬分危險當中，你們是最有能力推翻警方的大話，我唔理你們立場如何，但這關系到你們一家大細，親朋戚友的安全，當日甚麼人落過去我怕很多你們隊員會知，其他分局也很快知，黑警亦即刻知，你們可能現在已受監控，但你們一定要留後路比自己，起碼錄音，最好找信得過嘅人發開去或者你問唔出聲未無事，錯，今日毛EE講咗出黎，佢地昨日的會全廢，亦令今日唔開記招，就是他們知到有人泄密，有殺錯無放過，今天佢唔整死你，第日都會做意外整死你，三個人都消失得，你們認為好安全嗎？你們再唔公開事實，你身邊所有人都會有控制，或者已被控制，你們唯一生機就係和盤托出，不然事情一淡，就死無全屍。

自推

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Push

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

推

自推呀

721
821
831
chinazi

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

真心共匪從來只認為死人先可保守秘密

一定呀 現在佢地唔會死住 靜啲之後就有有意外 被自殺

呢到一定有求護 消防巴打 你地一地要令佢地明白呀 唔出黎 一家都保唔住

呢樣真
點都好
一定要留返線索比後人知道
對抗白色恐怖, 只有真相

面對要脅 得一個方法

就係要有大大聲話比全世界知

一定要留 錄音都好 我明可能已被控制 但一定要走出黎呀

傳出連登以外

721

同意

林榮基爆大獲所以冇人敢搞佢
桂文海妥協就比中共軟禁

所以現場既救護同局長要點做先可以自保手